張耀揚B級片《去吧！揸fit人兵團》會有2K數碼修復

有冇人有印象 ? 吳鎮宇、張耀揚、張達明、梁思敏、蔡少芬
我記得吳鎮宇話我唔記得屋企電話
有片

有冇旺角揸fit人，收數王數碼收復版
有一定買碟支持

呢套係咪𡃁坤同烏鴉未上位前嘅前傳嚟
肥屍都係度

屌 黑興都喺度

想睇阿李爸爸兩個大盜

淫賤大塊田？

張耀揚根本一直被低估
只有古惑仔第3集先上到下位

有段時間有線成日播

槍火
放逐

江湖告急

想睇一個字頭的誕生做數碼修復，就算唔修復，係戲院重映都好

正喎

套野係咪見古惑仔收得先拍

旺角揸fit人好似美亞台睇過有修復ar

好似唔係 , 卵估

YOUTUBE好似有

最記得鎮宇同耀揚係對面街到打招呼打到開片

喂！恐龍！仆街仔！

你話邊個仆街!!! 郁佢!!!

THIS IS THE RAP TALK

我諗好多人最鍾意都係古惑仔3

我睇親都覺得吳鎮宇累死張耀揚

不過大過睇返咁嘅結局會覺得唔好以為劈友叻好威好型，行古惑賴皮縮沙先係贏家

張耀揚係咪9成都男fans?

但我認識好多中女係頭號FANS 一聽個名都上頭

型像鮮明深入民心
烏鴉同耀揚都型過浩南
(不過都係衰on9)

佢應該話沉迷黑社會英雄個D MK死得好on9

個期古惑仔大紅就多咗呢類玩黑色幽默嘅抽水戲，
仲有都係吳鎮宇同查傳誼嘅旺角揸fit人、葉偉信嘅旺角風雲

鐘意壞男人feel都好正常

我覺得古惑仔真係唔應該拍
過份美化黑社會
唔知當時幾多仔真係因為依啲片出嚟行
(我細個睇都覺得型)

英雄主義

旺角風雲係好睇啊

拍就好應該，美化係教育問題，你睇大陸而家仲多古惑仔

係幾過癮，真人版足球小將，黃秋生扮Desperado，仲有迫梁炳含撚

我記得

假義氣

正
抽生死籌嗰幕

死死死死死

黑社會講義氣？
你睇吓佢地個樣個個都想你死呀
做大佬自己唔駛抽
唔怪得個個都想大佬啦

但係大佬要比人劈架喎

btw呢套戲個劇本出過書

我覺得野獸刑警佢做得仲好

講義氣嘅古惑仔下場一定係比二五仔搞掂

㩒釘華~~~~~

當年有冇拎獎?

型

靚坤比錢個仔叫雞果套係咪依套？？/

呢套係咪我要屑孖妹果套??

嗰套係黑道風雲之收數王

唔係
係旺角揸fit人

我好鐘意呢套 代表作之一

有睇

秋生拎左最佳男主角、㩒釘華拎左最佳男配角

有無人睇過徐克既 妖獸都市

屌彈珠機

劈平左點食

張耀揚演技好過伊面個人覺得

張耀揚最後個ending...

江湖片中既精品

幾好睇

有，麻麻地

結尾 o靚坤敲個香灰盅阻止烏鴉上樓嗰一幕好 sad

我屌 記憶猶新

死！死！死！死！死！死！

好野！去打牌lu~

主角就係烏鴉

其實劇本幾正

係幾有趣 大佬雷龍

大佬朗青

有邊個古惑仔記得自己屋企電話號碼吖
你記唔記得～你記唔記得吖～

白袍黑底褲

九紋龍係咪陳浩南後傳

唔係 只係食古惑仔水尾既電影

張耀揚有套戲好似叫白玫瑰

拍張曼玉個感覺好似好怪咁

不過呢套都幾好睇

未到水尾，中間

咁八號風球仲去唔去打劫呀？

打風唔洗打刧呀？

算唔算伊麵想由黑社會畢業嘅戲

艾禾啤酒

我都係
當年係睇午夜場

我都好鍾意呢套！

只係睇過cut出黎d片 好似幾好笑

之後仲有天行者、飛沙風中轉

鍾意大佬嘅gay gay

嗰期啲片成日話董建華連任有利大耳窿生意

個套唔算好睇

好好睇喎

仲有無間道

仲難睇，有馮德倫好奇怪

唔係

嗰期張耀揚個under cut金毛頭真係好撚型
今時今日睇返都唔會覺得outdate

動左殺機

佢本身型

野獸刑警

應該係古惑仔6唔收得 所以轉走個名
陳浩南下場同其他大佬奸角一樣 都係被殺
人在江湖 身不由己

係喎

好正常，好似黑社會Jimmy仔咁